防暴到 防暴到 好走快兩步

藍芽音響大派用場

周街播

黃店音響必播

正呀！

大家記得拎埋去藍絲親戚屋企播

上咗精選

屌 好撚正

唱左出嚟

721

新年一定要18區一齊播

正

推

我覺得應該煲大呢首歌
太入屋 到時個個洗埋腦瑯瑯上口就正
最強宣傳 老人都識唱

腦入面有聲

採訪須申報個句有啲教會feel

好正

拜年播

push

防暴到 防暴到

黑警多恐怖

第一次咁鐘意聽賀年歌

有聲

神歌

正到仆街

不得了 日日大大聲播

未播已經有聲

D歌詞睇到好想喊

有藉口見班藍絲親戚

拜年必播

周圍播

突發！聽日中學生集會要取消

精彩

好本土feel

好歌

好正啊

好好聽

返緊工無得睇片 齋讀歌詞都有聲

要日潘夜潘賀lin 歌

防暴話 防暴話 走開ten mile (學佢分兩個音)
防暴到 防暴到 嚇走哂細路

唔係 防暴 自己話自己暴徒

係綠曱甴

想文雅d就 武裝警賊

狂暴到 狂暴到 仆街死差佬
人人話 人人話 畜牲先去做

防暴刀 防暴刀

邊個黎我屋企拜年
講啲唔岩聽說話就播比佢聽

推呀～好入腦

過年大大聲播

Ching 靚波

好嘢

好撚正

幾好聽

可以作定下首肺炎到

好波

全民藍牙啦 不解釋

最好播撚到啲防暴都入曬腦

分化Po 拉！

把聲咁似c君

抗共同舟（共同舟）

黃店播呢隻賀年歌嘅我係咪都會入去幫襯

一俾佢睇到你 你要潛逃
一俾佢睇到你 即刻拘捕

正~~~~~~

巧巧聽

good

「肺炎到 肺炎到」會變左教會歌

Push

超勁文宣。

繼榮光之後

商場必播賀年歌

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

防暴到係要打

一俾佢捉到你 你渣都冇

Pushh

每年都拿出來播
係正d 大媽公園同海邊同班臭雞鬥大聲

睇到眼濕濕

呢首歌好入腦
分分鐘可以唱到願榮光2.0 level

洗腦洗到一個境界係唔記得原本點唱

係時候整返d賀年歌

武漢肺炎 中央輸送

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你返邊間教會?

依家要變
防疫到 防疫到 體溫高兩度
防疫話 防疫話 打靶最正路
防疫到 防疫到 好走快兩步
否則一生都困 武漢地牢

寫得勁好，不過其實除左黑警，針對政府官員嘅歌一首都冇

我要周街都聽到呢首

防暴到